強國蝗反泡菜升級，連登仔點睇?

香港人可以做乜？

繼續返工

依家去泡菜國會唔會無蝗呀?

就當我唔使返工，無限錢，無限時間
都唔會咁無聊去理一個垃圾反另一個垃圾

繼續開post反南亞

收皮啦 咪又係大隻講

識睇一定係睇呢d儍鳩點樣被共產黨利用玩 鬥爭。

希望真反啦。

上去一齊搶野

仲想買北京現代

有乜事

反日反韓 堅決抵制
去日本去韓國就是漢奸賣國賊

食花生

食花生 反泡撚想睇泡菜仆街

上面邊有泡菜百貨？

去年強國人去日本，韓國旅客又破記錄了。

wfc

3

到底中國仲有幾多盟友

非洲好多

別國內政